頌安邨強制隔離人士周圍走 引起街坊不滿 保安報警

究竟屌緊咩

今晚件事係有街坊見到呢幾日頌安邨有強制隔離（帶手帶）人士周圍走 好不滿 就同保安起左衝突 然後係保安報警既

然後有保安經理（已收工返左黎 片中黑色短袖）無禮貌回應 班呀伯對佢態度好不滿 衝突加劇

後尾 黑警就話驅散 要3分鐘之內走 走左大部分人 主要淨返記者
記者再問保安公司既人 佢地有講返係佢哋報警
但就話班啊伯係嬲左佢哋早排報警捉聚賭 所以今晚嘈得咁勁

利申返呢間係新保安公司黎